屌撚爆你老母26響喉狗炒車死全家

屌你老母改裝26晚晚2,3點嘈生晒，
有冇實際方法對付佢哋
抄低車牌？報9?1823廢廢地

私了

269: 我地咁嘈係為安全呀 識唔撚識架你地？

燒佢車

條撚樣市區高轉咪送佢一程

知佢泊邊就有得玩下

點玩

報狗車牌話佢地改裝車去飛車

一定會燒得好靚

路面遇到真係想，不過條撚樣2-4點先返

每晚好似演唱會咁踩行喉嘈醒啲人驚死唔知佢泊邊咩

一定有改，條撚樣架26特別嘈

應該仆街冚家剷呢啲撚樣
得個300 600 CC 喺度嘈喧巴閉扮跑車
尤其是啲仆街冚家剷外賣綿羊仔 南亞狗

留意到好多都嘈到爆既多數係羊，其次先係啡檸

整啲花生油落個尾轆送佢一程?

大綿羊果班嘈撚到仆街
仲嘈過紅章
成撚日晚晚著車嘈L到
仲要特登拉高轉
政府快D加26牌費同46睇齊頭
等班窮L咪撚渣

多謝巴打

路過就窄啲，如果停你屋企附近就做佢老母